中國可以咬美國春袋, 但美國可以幫中國做絕育手術

狗的悲哀

窮人真係唔好生仔，想要細路對抗極權就領養啦，唔好生出嚟害人